[I/A] 白貓Project #302 【呪術廻戦合作】領域展開 無限量石

呪術廻戦合作 2/27開始
去到3月26 好似係

活動詳情及角色介紹:

【新手】給咒術入坑的玩家的懶人包

冇東堂

東堂除左換位同体術之外仲有咩能力？

CHOK仔好耐無開POST..

Lm

汁未牙

g持

龜仔

重未知咩職

沙律大劍

射jor

出艦長唔出水母 on9

呢個pool係咪講雞兔釣金龜

沙律條短裙仔

雞札

艦長唔係夾水母好似好怪咁

橙色細石得返3000甩...典扇巧

課

六色石可以課返黎

課金搵人幫你刷咪得

課咗俾龜仔 而家ac都冇埋

見到隔咁耐冇人開

全職制霸既女人

艦長俾3條女夾住...
仲對唔對得住水母bb

水母bb巧橙

有排

課金skin

叫牙龜課啦...

留名

新池：淫賤女館 3后1王

好似是但搵4條友出黎 再放埋一齊就算數咁

今日新pool？

牙龜課爆哦單哥

唔係聽日咩

希望250中晒4隻..
法老頭賜我力量

唔貪心, 100石齊set就OK
專武可以換齊

換齊專武當齊

大劍project

貓耳投票冇新模組
執柒未

魔王一睇就知係產廢

得真札係勁

第一次想要男角

啲技hea到…

冇錢整了

燈

希望焗腸唔好燈我大沙律

可以回歸推下島

幫我推未

有冇初步劍析

咁你幫我推？

你推我就推返你

幾時話冇

廢話有講
得相簿有幅畫

唔撚係掛

睇完技能 都係等牙SA算

是但一隻上到top5先再諗抽唔抽

乜仲有人抽角係睇強度

因為無愛 所以先要睇強度

Sorry自膠
係第二名同第廿二名先得幅畫

射咗好多

牙扎同魔王

最下果幅以為桐人

真扎個姿勢咁似486

有D似5等分個男主角

[img] [img]

幾時有得抽？

3點

真札個樣畫到唔同左

祝龜保中月見

佢唔係賣左啦咩

佢個帳bam過邊值錢

500石3條女..完

thanks

托住真扎對奶咁咸濕

收工
登我唔死，抵啦

希望無人吹奏艦長..

龜仔抽左6分鐘

有食評未

雞扎 勁到sick 非

宜家轉玩抽完先燈

THX 唔駛抽了

兔仔得金ss
魔王都金ss+

一隻sss都冇

唔抽了

咁唔駛抽

SSS

成日都正日抽唔到真扎

連續幾個池次次都2500先得保底嗰隻仲要一定唔中大獎，抵佢營收愈來愈少

盡早執7

得ss+，不抽了

屌 仲係抽唔到惠 btw想問下個8突磚換邊把武好 啱啱好有4個？

最實用係換機虹俾普攻特化角用
不過你要有啱用嘅角色先
如果唔係冇武器急換可以留住先

何謂「普攻特化」？聖女嗰一類？

我都覺得佢機率低左
三船乜都無

巧廢 但唔想斷扎 含淚抽

咪由佢斷囉
朱古力味屎不了

👌

你抽唔到？

冇抽

抽左2張card

三倍速？

臭雞一隻

真

聖女係普攻特化,但唔適合用機虹
因為機虹會降移速,同埋會令攻速唔再被影響
即係用唔到攻速,所以除咗大劍,玩蓄力打嘅斧同部分特別模組角色之外,冇乜角色夾到機虹
真係要換嘅可以參考gamewith

不過依家開招技都有100億嘅年代仲有幾多個人玩普攻

細細個就睇3倍神轉豬

原來三神仲未放棄白貓

好耐無見過

未放棄真扎

組隊果版原來多左個歐洲人用既名字搜尋功能

即係咩

大劍二段burst 冇想像中咁勁。。。

1千石 得兩隻

有冇食評

又話唔抽

反
正
抽
齊

見到gamewith 有sss

艦長上次揸完freedom，今次用埋流星號

唔知咩事總之又勝再勝

仲未有食評

d武好似好廢

即係又贏

等緊你

等緊先生公又勝

信龜者得月兔

屌 夜晚都未有食評

等你出

不了 冇load

我未抽 我等緊你發功

建議清多次load 再抽 咁就會有load了

食評 月見 SSSSSSSSSS

又發癲

俾龜仔玩過果D都

明明月見係今個story主角
點解

問牙龜LO

咪SSSSSSS LO

點解月見把武既武技真係有隻龜

龜仔玩SSSSSSS
正常人玩S

有無圖
因為龜兔賽跑

又中

俾你燈得多

道忌

S都好jealous屎

月見玩緊龜頭

最後月見會俾心心隻龜
之後隻龜會反肚
好好笑

快D換黎撚下牙龜都好

神武必換

抽唔到其他 講緊月見心得
都無咩唔好 唯獨最後一hit 手感太差

會唔會俾牙龜屌撚死
都係酒仙

S2冇左臨尾果下可以考慮比S+既

佢反左肚覆唔到你

含淚抽

6792

可能佢同緊月見一齊耕緊田姐...

差弓

把大劍武好似常駐嗰把仲勁

常駐果把不嬲勁

啲武器點睇勁唔勁 入返坑無幾耐唔識分析

呢到問人勁唔勁

試晒角未

哂緊

睇法米都知唔洗試

冇眼睇

500石中隻臭雞札收手算

而家先知原來艦長專係技能感電

而家先知原來成個pool都係廢產

又齊

成個pool真產廢

你點知的

屌你又齊

屌你 都2021 仲洗唔洗抽完先知係咪廢產
上收錢通/9db/gamewith/youtube睇片都知係咪廢產啦

我淨係想屌你

Ok 除褲

叫埋焗腸

牙腸唔得架喇

玩白貓玩到性無能

你死喇 牙腸份人... 留名睇佢彈出黎燈死你

SH到再有合作

想問下而家日版係咪仲係冇復刻，想搵個齊夏嘅ac搵唔到

怕痛合作

新職盾

死神千年血戰篇
咒術第二季
鬼滅第二季

無職

回復術士

想要王女個妹同魔王

呢個無乜可能
真係有既都cut晒

希望出到第二季

+%多就勁

多數

Chok叔又勝

多數

怕痛幾時第二季？

隻大劍拎去升150都感到吃力

叫牙腸帶升就無依個問題

22500 解決到

慎勇啦屌

今個pool淨係for你丁

好廢....要輸了

咒術勁好多

月兔已成condom

衣架勁好多

追強度抽返呪術

媽的 惠開到領域仲唔加番垃圾驚快手執啦

如果宜家先合作
惠

冇計，要先150lv爆200%先發揮到佢最高傷害

咪玩啦
連隻鷹都無
你覺得會有d咩新野

起碼冇得無視佢都識開領域先

而家得隻狗
武技又hea捉星狸
call隻鷹或者象出黎都好丫

而家先抽到釘哥
有咩要注意

注意唔好比人笑你而家先抽到

月見好勁
大家一定要抽隻返黎

收到
你用就會變勁

龜頭一開apk月見即變top0

月見連經驗值既隊長技都無埋
諗唔到有咩理由要抽佢返黎

同惠有得比較下

就算有經驗隊長都諗唔到有咩理由

無人陪打夏日協, 無6色細石升技鳥

大白升值

6周年男主已經落後到而家就已經有得覺醒

問過佢未

E C 汁

研究左一排馬女人,發現玩法唔啱我口味,只適宜睇劇情,最後都係番黎玩白貓

訓左一日 有無清話我G 點解大白打甩左女豬個頭

龜版

虎仗係咪必追

有愛咪追